有冇人係屋企係零私隱?

屋企細同阿爺阿嫲阿妹同房
成廿歲女沖涼成家人都可以隨時入黎
就算係老豆都會係我沖緊涼時入黎屙尿
因為沖涼有塊磨沙玻璃遮住
但我老母又唔比我鎖門 會問我係咪有咩唔比得佢知
到底可以點開口同佢講我唔鍾意佢地係我沖緊涼時入黎又唔會hurt到佢地

吓 俾屋企人睇哂都唔介意?

好撚介意 老豆就睇唔到既 但我老母就真係睇晒

屋企多人就係有呢個煩惱
而家我同細妹同一間房已經想死
間房又唔係大
撞岩exam period就要被迫喺客廳溫書
老母睇電視又有聲 老豆講電話又有聲

沖涼都唔比鎖門 咁你老豆沖涼你有無入過去

唔俾鎖門嗰度一鳩樣 onlun79

你兩個人同房已經好好 我四個人逼撚到
我從來都冇空間係房做功課同溫書
因為11點就要熄晒燈 廢事阻佢地訓教

男人老狗驚俾人睇蝕

冇 唔想入去 寧願忍屎忍尿 但我老豆係一分鐘都唔等得 一急就要即刻屙嗰啲

真絲

有冇兄弟姊妹啊

唯一既私人時間都冇

阿妹

換衫果啲咪好易瀨野

你老豆識玩

傻的嗎，門都唔比鎖

窮真係好慘

係 因為我都已經冇房換衫要焗住入廁所換 幾乎每日我老母都會自己開門入黎

我覺得無乜問題 相對地我突然急屎都可以佢哋沖涼時入去屙 唔駛死忍 仲會互相叫對方食多啲菜啦 啲屎臭呀 之類 係咪我一家人太close

Err close唔係問題既 但可唔可以都留返少少空間比我

我之前都係咁老豆又成日亂扔野無辦法的唯一辦法最後都係自己搬出黎住宜家收工夜晚就返屋企食食完先返自己屋企咁的生活先最美好大家關系仲好左

咁撚癲 沖涼都唔鎖得門,大佬咁有人係入面都唔可以亂開門啦下麻

自隊一打
我係唔俾鎖房門haha

仲讀緊書 所以黎緊都reg左hall
但好有可能會唔比我住hall

我老母有時唔係淨係開門入黎咁簡單 仲要開埋塊磨沙玻璃同我講野
心諗等我沖完先講真係唔得咩

直接鎖門 佢問你就發爛渣
俾啲爭札啦

不能想像間屋有幾細先有咁既情況

好撚癲

無私隱好慘…
我係屋企長期鎖自己房門

過黎我到住，收返你1千1個月算

真係好細 冇500呎住6個人

發爛渣呢招係唔會work

臭雞

痴線....無啦啦話人臭雞 你就真係廢青啦

我比較好奇，你老豆老母自己辦事既時候係咪一樣唔鎖門？

想做你老豆

咁你要徹底做一次，係屋企全祼行黎行去，等你老母出聲叫你檢點d,你就話你都冇咩唔俾得人知，叫你老母仿傚你做法，一家人應該冇私隱，成家人係屋企一齊唔好著衫，原始人咁。

如果佢地真係照做，即刻搬，搬黎我度

記得小學雞嗰陣夜晚想比通告老母簽 一開門就見到佢騎住我老豆 不過未正式開始 童年陰影
不過而家好似會鎖

係咪處？
唔係就無所謂啦 不如益下屋企人

唔係講笑 我阿爺阿嫲唔係屋企時 我老母真係試過沖完涼全祼由廁所出黎返入房換衫

天體家庭

俾我就用花灑淋鳩佢啦

AV情節

reg 唔到hall 就夾人租屋啦

哪有錢

佢鎖門你咪問佢地做乜鎖門 係咪有野唔比得你知
一閂門就開佢門

有次我阿哥沖緊涼 但係我急屎忍唔到都衝左入廁所

仲要冇浴簾同磨砂玻璃

我諗樓豬應該心理陰影好大

唔係呀嘛 咁冇計，搬黎我度啦，日日著到伊斯蘭教咁都得

我廿二歲人仲要同老豆同房已經覺得好慘
我作息時間同佢完全相反
每朝六點都一定會俾佢起身嘈醒
醒左又唔係即刻訓得返
又或者訓訓下晏教佢無啦啦極大聲咁播人地既錄音
長年累月睡眠質素真係差到痴線
見到絲打咁樣.. 只好講句共勉之

係香港大把人同你一樣
我由細到大都係咁覺冇乜私隱
我諗你同佢地講講 佢地都唔會再咁做

我個ex誇張到話同佢呀哥同牀 當初仲問我介唔介意

黎我屋企就有位架啦

Btw 好慘，里樣已經唔係私唔私隱問題，完全冇得傾？

同樓主一樣 沖涼鎖門屋企人會屌我
山咗門沖緊涼 佢地會入黎吹頭痾尿洗手
真係好介意 講過好撚多次

我老母整日無端端爆門睇我有無溫書
一入黎就大大聲鬧人
個門就黎爛
仲要個陣時我同fd煲電話ing
我個fd嚇到半死

呢樣我中學嗰陣都係咁

唔講以為我開po
成家人好似通哂天咁，我屋企仲有個啊哥添
次次都睇清楚個個人係咪房到先拿拿林去沖涼

c打黎唔黎我屋企到住？

理解唔到
基本既私隱唔可以用一句 屋企人有咩唔俾得人知 就算掛
特別係男女之間點都會尷尬 你話d老豆見到十幾二十歲青春肉體會點諗？就算唔會犯倫理 心邪一下都會掛

我屋企都冇鎖 冇人會特登行入黎

如果我屋企係咁就可以次次趁我個妹沖緊涼個陣衝入去

我都係
有時我唔知佢入左黎
冇啦啦有人講野嚇到我飛起

你個名 don't ff too much

其實真係有d驚
老豆個理由係有咩事救唔到你

好搞笑

屋企得我同我老母 一人一個廁所
有時我條女用緊 我去佢廁所仲會話我做乜去佢廁所

沖涼前問定有冇人要痾尿，叫佢地痾完先沖

要教育下佢地囉
洗手唔識去廚房啊？
吹頭係廳吹啦

急尿急屎 敲個門 叫佢沖快d 佢有排未得先一齊用

老母點對你 你點對返佢

Agree
全部都有講過

就算鎖左門都會係咁敲門叫我開門

哩d係米叫感情好

屋企人從來唔識敲門

你阿哥都會係你沖涼時入黎？

點解沖涼唔比鎖門
你叫佢扑野唔好鎖門呀笨

你比屋企人恰,惡返佢地轉頭啦,如果唔係佢地以為你唔需要自尊同私隱

唔比鎖門不如拆左道門佢啦

真心鎖啦, 佢鬧你你發番佢爛渣,
你依家成20歲啦, 仲驚比佢鏟咩,
之後如果佢話唔比你鎖你繼續鎖,
佢連鎖都拆埋你就搵人裝番,
係咁架啦, 唔通讀到u, 甚至出黎做野都仲比佢地恰

我平時住呵
星期六日先番屋企
但番到屋企連床都無
要瞓我細佬張床
佢成日收埋啲糖呀朱古力係枕頭底
結果我一瞓上去就會見到啲蟻行嚟行去
極噁心
所以無咩事都唔想番屋企

痴線

就係因為咁我先死慳死抵都搬出去住
頂佢地唔撚順
雖然冇去到樓主你咁癲喪但都頂唔順
係房想做下自己野打下J都要夾晒時間咁好辛苦

真係家家有本難念的經

我老母唔識 99%唔敲 炆完佢之後嗰幾次佢會敲 不過係一路敲一路開門
我老豆先會敲同問

家庭悲劇就係咁樣出現

屌返佢啦on9

絲打試下沖涼鎖門啦
睇下你呀媽係咪仲會沖入黎
鎖得多 大家都知咩事啦

認真提出下啦

如果唔聽就洗少少錢，係個磨沙玻璃上面貼啲實色玻璃貼上去。

那些年，柯仔同柯老豆，都係咁樣周屋行啦

有蟻係發生咩事
環境都應該幾惡劣下

黎我到啦
獨立套房
任沖

It's not right

我阿嫲成日開我房門裝我做乜
裝左廿幾年都唔厭
有次唔記得鎖門比佢裝到我同bf kiss

真係唔鍾意咪照鎖囉
佢都吹你唔漲
沖涼唔想有人望到好正常姐

可唔可以形容多d你細佬份人

做左廿幾年人都未試過有自己間房
全屋最細係我 論資排輩未到我
電腦衣櫃全部都係廳度
訓教要等全屋人訓晒靜靜地先訓到 朝早佢地一起身我實比人嘈醒
所以我都唔係好鐘意係屋企

咁你阿媽誇張啲 我屋企只係唔鎖門 但唔會特登要望人沖涼

你個問題唔係無私隱，你個問題係成隻鵪春咁唔識反抗

土地問題

無錯 成廿歲人都仲成日屋企人屋企人

我認我係鵪春

其實我好enjoy留係屋企 係佢地搞到我唔想留係屋企

我經常係老母/家姐/老豆沖涼 ALL 屎ALL尿
佢地間唔中都有
有浴簾架嗎

房我同家姐都有 有門既
做自己野未必會關門
關左門 其他人想入去都會敲門

你唔鍾意一定要講

咁聽落最大問題都係你呀媽果度啫
好彩我屋企人冇咁樣 以前細個成日係廳除晒衫反而比佢地屌返轉頭

搬黎同我住 我一個人孤零零

J

我自己一個係房就唔可以鎖門
但家姐就可以隨便鎖
沖涼都唔比鎖,屋企個個都鎖得,原因係我係男仔無咩所謂
屌老豆沖涼夠鎖啦

仲有就係電腦一定要擺廳
睇av都要用電話睇....屌

我

仲話咩屋企人邊到會有私隱

我買nb解決呢個問題

20歲仔
仲同2個家姐同房
想打個飛機都唔撚得

點解 係咪驚你鎖埋自己係入面睇av打飛機

冇同屋企人傾過？

我阿媽以前都唔比我閂房門 驚死我會做啲咩咁

真係好尷尬...雖然大家都係女人 但乜都比阿媽睇晒真係好冇私隱
呢個習慣維持咗咁耐都要啲時間先解決到
可以問佢地點解覺得你沖涼個時佢地入嚟係ok 知咗咩事先諗用咩理由去同佢地講 會容易啲

該煨囉
孫仔基嘅

你係廢鳩無膽
老豆老母唔屌得 傻鳩？

米你老母

好慘 我唔知點養成到d屋企人完全唔會干涉我 唔入我房 唔亂掂我d嘢 勁有自己私隱同空間

其實有問題既你知唔知，大個女既啦，就算屋企人都唔應該俾佢睇

我都係
D人成日話老母執房會幫你亂扔野
但我老母係完全唔掂
突然覺得自己好幸福 有咁多私隱空間
見到其他巴絲打真係好慘
比著我一定發癲
咁大個都無自己私隱空間真係頂唔順

你啊媽好撚on9 比我唔忍喇
已經唔係私隱嘅問題 係尊嚴嘅問題
你話老豆係你沖涼嗰陣會入嚟
係，係有磨沙玻璃
但都見到個影咖嘛
啲男人咁撚多幻想
點知佢有冇扯旗
佢太急咪忍下唔好入嚟
好急咪去樓下公廁
仲有，佢入黎嗰陣點知你係咪咁啱開返門
見到咁點啊
識唔識尊重屋企人

冇呀

我老母以前都係樓主老母咁 我間房比佢拆咗個鎖得返個窿 連門都關唔到
不過比我調教幾年之後都好似巴打咁

以其人之道 還治其人之身
佢地沖涼你沖入去睇下佢好唔好受，久而久之佢地就自動收皮

好想做你家人

我呢啲冇房既仲參 我老母又要我做乜嘢都要加把口 仲要係話我個隻

我媽係好鍾意睇我啲野 會自己拆我啲信 偷睇人地寫比我既生日卡 男朋友送既野etc 好困擾 話佢做咩成日睇我啲野又話 你有咩秘密唔比得我知呀

佢地係唔覺有問題

沖涼入嚟廁所都冇咩問題嘅 唔通叫佢忍住唔去咩
但磨砂玻璃會唔會透得濟 成個身型都睇到喎

係廁所門口設伏
佢推開門就成盤水臨落去

其實你話間唔中都算啦 但除非我夜返好夜沖涼啦 如果唔係都會有人入黎

i know that feel
如果你有拍拖仲慘 完全唔敢帶另一半返屋企 right?

咁撚癲 check行踪
我老母以前都好鍾意睇我電話 又睇相又睇wtsapp

有帶呀 不過好少 同埋我男朋友成日都唔多敢上黎

香港地講空間講私隱，你傻的嗎？

其實係唔想上黎

20歲 唔比關門唔比鎖門 夜晚唔撚比玩PS4（係房玩都唔比）on99

咁沒辦法，起碼佢地唔係講一套做一套

成個post好搞笑

我屋企都係咁 沖沖吓涼入嚟屙尿屙屎洗面刷牙
可能由細到大都係咁 我又覺得冇咩嘢
如果你係介意嘅就要出聲講 屋企人照直講都唔怕啦

唉，我既情況係冇得閂房門，溫書果陣老母就入我房監視我
冇得閂房門真係想打丁都要偷偷摸摸咁

咁樣算唔算?

諗到你個情況都慘

以為淨係房間問題，點知係0隱私。。

沖涼都唔比鎖門
我係巴沖涼唔鎖門比老母屌

其實呢啲係咪叫家教唔好？
我唔明點解我沖緊涼 可以肆無忌憚咁出出入入沖涼房
雖然話有個簾拉住
但人大個咗 可唔可以避忌吓
我就唔信忍多五至十分鐘都唔得
痾尿都還接受到 痾屎就局你聞屎味
人嚟㗎 識控制到自己㗎

點解會咁設計

自己買個浴簾

依家先發現原來自己無自己房
Btw,我啲野亂鳩咁放，個個都睇得，算係無咩私隱

某程度上係幾佩服自己可以係對咁冇家教既父母教育底下咁有家教

我可唔可以去你屋企住？

比裸體老豆睇到

見到樓主就諗起以前既自己
要孖舖 三個人一間房 仲要個房門係冇鎖果種膠摺門
屋企人隨時入黎 話知你換衫定咩
朝朝早趕返學都係一齊係房換
老豆成日拆我啲信 摷我櫃筒 叫我起身會打我屁股
利申 : 唔夠300呎住5個

本來係cd rom 見到你咁都忍唔住要開番個acc
你呀媽問你有咩秘密唔比得佢知，你有無反問佢點解唔可以有秘密？
你老豆衝入廁所有無鬧過佢話唔鍾意咁樣？問題唔在於鎖唔鎖門，而係在於佢地有無尊重你意願呀
驚你鎖埋門有咩事救你唔到無問題，但關佢入黎屙尿咩事？兩件事黎喎
唔比你鎖門唔緊要，但你要要求佢地敲門問準你方唔方便入黎，你話ok 佢地先可以入黎，好基本下話？
你都識講自己廿歲女，大個女架喇，放膽啲同屋企人講自己嘅想法同要求佢地點做，你呀媽祼唔祼體通屋走係佢嘅事，但你係你，佢接受到咁樣唔代表你都要一齊接受，你係可以say no 的

我細佬份人
百厭仔囉
因為我呀爸呀媽無咩點管教佢
不過佢地就好鐘意管住哂
例如唔準買零食番屋企
成日淨係講唔準做乜 唔好做乜
但係我細佬係唔會理
又成日都想試下唔同野 試下老豆老母底線
不過佢又要淆底 成日收收埋埋做
結果收埋啲野食係房
不過我覺得佢唔係最有問題
而係阿爸阿媽成日將管教佢嘅責任外判比補習老師

利申 細佬得十歲
而我就ugrad

間房係唔會掃下 可能幾個月一次
三個人同房 計埋我
我個妹係唔理下格床發生咩事
瞓到 煲到劇就可以

好難想像
我同細佬一間房，有時想入去見佢關左門，都會拷下門先驚佢打緊丁

Same

所以我通常臨訓先沖 等全世界都訓晒
先係真正自由 同有安全感

總之覺得唔鍾意要認真同父母講 佢哋就係自己覺得無問題先咁做 唔係專登要你難受架嘛

我反而係成日剩著內衣周屋行 畀屋企人強迫我著返條褲 係佢哋頂我唔順多啲 好在而家搬咗 可以乜都唔著

我之前都係咁 成日整我啲野 又唔比關門 又話有啲乜唔比得佢知 之後佢有佢講 我有我鎖 唔理佢 佢都鬧到唔想鬧

你不如試下 唔洗理佢 佢要鬧咪比佢鬧 你咪照樣鎖 佢爆門 你就發皮氣 再有下次係佢地面前拎野拆哂全屋嘅門佢（拆佢房門先） 同佢講返 有同冇都冇分別嫁啦

梳化後面係...房？ 牆都拆埋？ 跨過梳化入房？

一睇就知你老豆老母係嗰啲死廢老
想像唔到完全唔撚比個女私人空間
仲要開埋你道門入嚟

樓主幾歲?

其實有個簡單方法
佢地扑野果時衝入去

同佢地講
有咩唔比人得知?

我屋企D男男女女全撚部屙屎都唔閂門

我都想每次屙屎可以鎖門順便打個j
但每次鎖門屋企人就話要洗手跟著再問做咩要鎖門
我勁想講我想打j呀屌你老母
利申同啊哥一間房

以前一家五口瞓係同一間睡房到
基本上係房做咩都會有人知
我瞓係中間
晚晚比佢地啲鼻鼾聲嘈到瞓唔到
好似晚晚有四架轟炸機飛到我領空進行定點轟炸
到我早啲瞓教嗰陣老母用緊電話
個死人mon校撚到最光
比佢啲光殘住哂瞓唔到
同佢講又唔撚理
正宗垃圾廢老心態

近年地下唔再收租用嚟自住
兩個家姐搬左落去住
岩岩好兩間房比佢地一人一間
我就繼續同老豆老母瞓

利申：近呢幾個月我係雜物房澗左間房出嚟比自已瞓
終於有番哂自己嘅私人空間

可能因為我實在覺得自己老豆老母太唔講道理 所以我一直都冇同佢地反映啦 因為由細到大無論我提出啲咩不滿 就算個道理係我到都會比人屌到仆街